有冇人好掛住鄭俊弘(牙fred)

聽佢d歌都唔夠皮

係 佢好完美

冇呀 收皮啦

佢同牙詩每日屌幾多獲